[理性討論]事業來自事業線？

是咁的，話說婦女基金會出左條片，講事業線同成就掛勾，用身材來標籤女人，是性別歧視之行為。

男人又何嘗唔係成日比女人標籤呢？
咸濕，毒撚，狗公，兵
難道這樣又係性別歧視嗎？

女權不該這樣用，你懂的。

原片：

屌你做咩標籤我
有咩所謂姐